講一個笑話：中國是守信的國家

小學生賤熊你自己講完都唔會臉紅？

咩事？